人類總是........的士9怒衝上巴士屌司機，結果....

人類總是........遲咗半日至出po仲以為自己出緊突發

佢來自潮洲